千古成謎【毛家最後一位傳人】毛新宇究竟生定死

露一露個面講一聲HELLO已經攪掂啦，拖到十幾日仲係度僻遙緊！

人民微博---毛新宇的微博

毛新宇. “十八大”代表、全国政协委员、毛泽东嫡孙. 北京 注册：2009年11月03日. 简介：“十八大”代表、全国政协委员、毛泽东嫡孙. 关注95. 粉丝19526975. 微博241.

毛新宇個微博已經入唔到了

5月4日毛泽东嫡孙毛新宇以照片方式露面中共军工机构

毛澤東
子女
楊開慧/長子毛岸英：生於1922年，1950年在朝鮮戰爭中遇聯合國軍飛機轟炸陣亡。
楊開慧/次子毛岸青：生於1923年，患有精神疾病，2007年逝世。
楊開慧/三子毛岸龍：生於1927年，1931年在上海病死。
賀子珍/長女乳名“金花”：生於1929年，沒過半個月被送給當地楊姓鄉人撫養，改名楊月花[188]。
賀子珍/四子毛岸紅：小名毛毛，生於1932年，長徵開始後交給毛澤覃，後下落不明。[189]
賀子珍/五子：生於1933年，先天不足夭折。
賀子珍/次女：生於1935年，長徵途中，送給當地鄉人撫養，下落不明。
賀子珍/三女李敏：生於1936年。
賀子珍/六子俄文名“阿廖娃”：1938年生於蘇聯莫斯科，十個月時夭折。
江青/四女李訥：生於1940年，隨母姓（江青原名李雲鶴）。26歲擔任解放軍報社副社長（副軍級），後任北京市委書記。王景清（李訥丈夫）：雲南某軍分區參謀長。

毛岸英:無子女
毛新宇：毛岸青之子，中国人民解放军军事科学院战争理论和战略研究部副部长、中华全国青年联合会常委、全国政协委员，少将军衔。

毛東東（2003年－）：毛新宇之子 有傳成家一齊去北韓
毛甜懿（2008年－）：毛新宇之女

毛家最後一男丁